嘉匯3房貴舊租逾15% 回報2厘

嘉匯3房貴舊租逾15% 回報2厘
文章日期：2020年7月9日 18:06

"啟德發展區受惠於港鐵站通車，加上區內配套日漸完善，租金亦漸漸提高"

"嘉匯8座低層F室，實用面積793方呎，採3房1套連工人套間隔，新近在「零議價」下，以2.8萬元獲九龍灣上班族承租，實用呎租約35元。"

"該單位對上曾以2.4萬元租出，而新租約則高出4000元或17%。"

尺租35蚊

水魚 住酒店唔好？

2.8 萬同人供樓

弱撚智 移民唔好？

無話水唔水魚嘅
拎2萬8租樓多數係本身投資回報高過買樓or 準備緊移民啲人
識人夠錢買幾層樓嘅 咪又係租樓

有錢小小既租樓根本就唔係乜錢

2厘回報嘅樓緊係租算啦